\begin{song}[remember-chords]{title={Cesarica}}

	\begin{kitica}
		Z^Clatni konci l^Fitnje zore \\
		d^Gošli su u nje^Cne dvore, \\
		d^Fa bi moju lju^Gbav budil^Ci \nscs {} ^F {} ^G {} \\
		\scs
		S^Cvitlo nek joj j^Fubi lice \\
		l^Gipo ka' u ce^{Em}sarice \\
		k^Fad je ja ne m^Gogu jubit^Ci \nscs {} ^F {} ^G {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Z^latna mriža n^jenog tila, \\
		d^ušu mi je uv^atila \\
		d^a je baci na^zad u mor^e \nscs {} ^ {} ^ {} \\
		\scs
		S^vake noći p^rije zore \\
		d^olazim u n^jene dvore, \\
		b^ile dvore mo^je pokor^e 
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _{Am}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		C^Cilega života ja sam 't^Fija samo nju \\
		d^Ga do njenog srca nađem p^Cut. \\
		C^Eilega života moje t^{Em}ilo je bez n^Fje \\
		Ka' c^Cviće b^Gez vode.^C {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Z^latna mriža n^jenog tila, \\
		d^ušu mi je uv^atila \\
		d^a je baci na^zad u mor^e \nscs {} ^ {} ^ {} \\
		\scs
		S^vake noći p^rije zore \\
		d^olazim u n^jene dvore, \\
		b^ile dvore mo^je pokor^e 
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_G _{Am}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		C^ilega života ja sam 't^ija samo nju \\
		d^a do njenog srca nađem p^ut. \\
		C^ilega života moje t^ilo je bez n^je \\
		Ka' c^viće b^ez vode.^ {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _F _G _C
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=zadnji]
		\begin{repeated}
			C^Eilega života moje t^{Am}ilo je bez n^Fje \\
			ka s^Cviće b^Gez vode^C \\
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
